［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230 (3)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康

#倉田保昭 #魔娑斗

lm

支那妹幾好戲

推呢個

老豆又正常返

又孖post

打鳩

斷片

支那妹幾靚

一飲醉酒先發癲

已經較岩時間啦🤣

呢邊

推邊個po

嗰邊多人啲

大家停一停，去呢邊

此邊已完

推返膠巴嗰個？